一星期吃5天燒烤 江蘇30歲男患末期腸癌

一星期吃5天燒烤 江蘇30歲男患末期腸癌

江蘇一名剛剛結婚的30歲男子愛吃燒烤食物，一星期至少有5天吃燒烤，甚至被朋友戲稱為「燒烤王子」。不過，他在身體出現病徵後，仍沒有重視，結果日前到江蘇省第二中醫院檢查身體時，才赫然得悉自己已患上末期腸癌，他不禁悲嘆：「連手術的機會都沒有了！」

據醫生透露，其實早在半年前，該名男病人已發現自己有便血的問題，卻一直以為是痔瘡。直至最近，他覺得不放心到醫院就診時，醫生才發現其竟是患癌。

醫生續指，飲食不規律、吃燒烤卻是直腸癌患者的普遍特點，民眾需在飲食、運動、檢查上三管齊下，且發現腹痛、便血時，就要及時到醫院進行檢查。醫生又稱，「導致癌症的原因除了基因遺傳外，還沒有定性，但在直腸癌中，我們臨床發現，在沒有基因遺傳的人群中，飲食不規律、亂吃夜宵燒烤是直腸癌患者的普遍特點。」

食撚死

以燒烤形式烹調食物，被公認為致癌食物之一

bbq king

😱😱😱

抵死

咎由自取

有無玩屎眼先
過度肛加hpv都會喎

燒咪計唔計

冇機會醫，好過傾家蕩產，借到山窮水盡都係要死。

慳番啲錢留俾屋企人好過。

終於搵到一個比較上無咁辛苦既自殺方法

仆街 成日晏晝食叉飯

橫店都無得醫啦
不如日日三餐都燒烤啦

燒完一次野食黎緊一星期都唔想再食啦

D肉同d油 唔知咩肉黎呢

食一次都爛口啦，隔三四個月先食一次

下 叉燒燒肉呢d都計既咩 等我仲以為食得幾健康

利申一星期食1-2次燒味

唔洗做中國人了

腸癌王子😂

便血小王子牙😂[

KEK

算，但燒烤果啲大獲好多

Time will tell

燒味出哂名唔健康架喎

燒味健康

一星期喝7天清水 xxxxx患末期腸癌

算吧啦 我媽不嬲三餐都食得好健康
唔煙唔酒冇遺傳 一驗都話係末期腸癌
依啲野整定既

玩命

係咪食太多加工肉類呀？

死鬼左之後火化可以享受埋最後一次燒烤

其實多唔多人知食燶野會食cancer,見好似平時好多人直頭燶都照食

末期 就肯定唔係幾日發生啦

唔係 我呀媽係少肉多菜嗰啲人嚟

基因

做飽鬼好過做餓鬼la

冇D常識，呢D唔洗讀書都知

叉燒燶邊好多人食,貪香口
好多人應該都係抱住唔係餐餐食無事既心態

港人愛BBQ

呢樣真
成日食完諗 隔耐d再食 無事既

食宵夜都會出事
咁仲食唔食好

大陸果d15蚊3串吾燒寨食肉都死啦都吾知咩中毒老鼠肉黎

咁古人咪個個生cancer

BBQ + 大陸野食

好驚 晚晚都要食 唔食訓唔著

計

食足半年 ？

除非你係開夜要夜晚返工
唔係真係唔建議食宵夜
唔好同我講唔食瞓唔著
道友煙剷都戒得甩
你停食宵夜都唔得就即係你連佢地都不如

噉燒賣計唔計

唔計

食宵夜會架咩,正係知可能會胃酸倒流/變肥

燒烤王子

食得多燶咗既腸
而家到自己條腸燶

其實如果次次都咬走D燶既部位唔食,好似會無事,不過點都係少吃多滋味

計
燒賣都係用燒烤肉精華做
入面有好多致癌成份

老鼠大餐

咬走好似話冇分別，因為肉類係高溫既情況下已經變左質

有致癌物

毒撚無人陪去燒野食同韓燒
但食燒味

係大陸食乜都死啦

生cancer 都唔辛苦？
仲要腸癌好似唔知痾唔出屎定點

高溫? 唔高溫D嘢點熟?

蒸同淥因為有水 溫度都100度咁上下
用油炸或者直接燒溫度高好多

rip

生cancer 生不如死嫁

我開夜返工都唔食宵夜....

其實得閒驗下血, mon 住 d CEA level 會唔會好d

最憎BBQ，熱氣到仆街，燒完又要食番啲嘢解毒，唔食就爛咀，麻煩到仆街
又唔係好食，又要用手掂生食物，啲汁液搞到痴立立，過程又慢又熱又污糟，燒完蚊出嚟又煩，都唔知為乜

燒烤/韓燒呢d野 食完一次起碼一年內唔會想再食

大6燒條菜都狂落味粉，之前新聞話味粉重金屬超標
台灣都奶左野

唔好食咁多燒味
我阿爸以前做街市
日日過隔離燒味檔買飯食
食左十幾年
最後都係腸癌過身

佢廢姐 d野人日日都bbq又唔見個個生cancer